全民上裝，唔係講笑！

將軍澳斬人案再次證明香港警察嘅無能
有晒片，CCTV，出入記錄到而家都未拉倒人?
若非無能，就只有警黑合作呢個可能性!
所以我哋唔可以再靠警察保護自己!

如果你係唔想咁易受傷嘅
爬山時一定要有防具喺身
頭盔，頸箍，甲，千流明電筒，乜都好
唔好淨係得個大膽!
而今次事件仲有個好重要嘅教訓，就係防備陌生人!
我明白大家都好有心想去將自己嘅講法同香港人分享，但事態緊急! 唔好一味得個勇! 有有任何可疑之處嘅男人行近嘅時候，計可以照傾，但馬上進入戒備狀態，攞定防具! 如果怕嚇親對方，或者對方顯得有防備，同佢解釋。如果係正常人，一定會明白你哋嘅防禦態勢! 如果係鬼，大家識做!

我係咪勸緊大家唔好再爬山?
唔係!
正正因為必須繼續爬山，所以先要保護好自己。咁唔係懦弱，咁先係真正勇武!

光復香港
時代革命

自推十下

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

推

帶裝會俾狗屌,點算

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

最最最最最重要， 唔好單獨行動呀！5人一組為佳

帶埋硬身遮出街，起碼都有d野係手

其實有啲護腕入面係放左啲鐵片，用途係固定手腕，其他用途自己諗不予置評

最少要全民黑衣
人多起嚟就會有保護作用，認到係同路人
人人都要自動波有個救人嘅警覺

好撚嬲！香港已經唔可以再靠驚犬！

頭盔，豬咀，眼罩，盾
大家ready 未？

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

1推

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

上裝啦

依家都痴撚哂線，元朗打完到荃灣斬，依家到將軍澳，依家仲事不關己果堆，遲早斬到你果區

香港治安已跌到97後以來最差

唔只爬山時呀，出街都要戴頭盔呀
點知會唔會突然有條友拎刀拎鐵通無差別打人？

裝備其實都足夠
只差一個心態：

還拖

你睇機場一個阿叔赤手空拳都可以沒收隻狗支棍

大家要提高警覺

要有Gear 防身